{
  "id_query": "30399436",
  "total": 14665,
  "total_current": 200,
  "max_score": 25.2066,
  "origin_question": "iPhone 6 có chống nước khong",
  "hits": [
    {
      "score": 19.33769,
      "id": "18067750",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chống nước ko admin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 không chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.93772,
      "id": "26205053",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chống nước dk ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy rất tiếc không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.208305,
      "id": "26854432",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có chống nước không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.69168,
      "id": "27951529",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 32gb có chống nước bụi không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ chống nước và bụi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.057238,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.048183,
      "id": "24384896",
      "field_search": "question",
      "question": "có chống nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.048183,
      "id": "19138217",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chống nước không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.029848,
      "id": "18613523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb này có chống nước ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.58263,
      "id": "24823523",
      "field_search": "question",
      "question": "có chống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này rất tiếc không hỗ trợ tính năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.58263,
      "id": "19151034",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chống nước ko bạn",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.300877,
      "id": "18639301",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho e hỏi chống nước chống bụi vậy có ngâm nước đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra máy Iphone 6 không có chống nước chống bụi ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.276484,
      "id": "31799536",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi cua hang iphone 6 co chống nước không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ khả năng kháng nước, bụi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.226995,
      "id": "22505449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán ốp iPhone 6 chống nước chống va đập rơi vỡ ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với ốp loại này bên em chưa hỗ trợ kinh doanh tuy nhiên bên em còn nhiều ốp khác hỗ trợ khá tốt anh có thể tham khảy anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.12639,
      "id": "21636523",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6s phus32GB có chống Nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.069168,
      "id": "22194462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có khả năng chống nước chống bụi k vay",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 rất tiếc không hỗ trợ chống nước chống bụi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.930623,
      "id": "23436957",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chống nước ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không có chống nước anh ơi, em rất tiếc do đó anh vui lòng sử dụng sản phẩm cẩn thận anh ơi, nếu không là bị vào nước và hư hỏng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.930623,
      "id": "18015758",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó có chống nước k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.681619,
      "id": "21432429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có chống nước k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ kháng nước nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.575587,
      "id": "22416263",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước tốt không ạ",
      "answer": "@Thị Đào: Tốt lắm",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.438828,
      "id": "17924045",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước k",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 hiện tại không có chống nứơc bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.431742,
      "id": "23217365",
      "field_search": "question",
      "question": "chống nước không ad",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Dạ rất tiếc với máy không có tính năng chống nước anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.421043,
      "id": "23430127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chống nước k v",
      "answer": "Chào anh Huy,Điện thoại iphone 6 32GB không chống nước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.244485,
      "id": "30459913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 32GB này chống nước được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ rất tiếc là iPhone 6 không hỗ trợ chống nước chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.205886,
      "id": "19554615",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có độ chống nước k ad",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.086214,
      "id": "17891574",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có chống nước không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.918457,
      "id": "18764134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phone 6 đã có chống nước chưa ạ?",
      "answer": "Chào bạn Phone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.758169,
      "id": "29540605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chức năng chống nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.418489,
      "id": "30525457",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước được không ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.376364,
      "id": "20513103",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có chống nước không vậy ad? Nếu có thì chụp ảnh dưới nước được không?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không chống nước và không chụp ảnh dưới nước được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.3360615,
      "id": "18559731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 này có chống nước không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.218773,
      "id": "26715603",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống thấm nước ko, có ốp lưng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Và bạn có thể tham khảo các dòng ốp lưng cho máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140856,
      "id": "19429244",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống nước được 1 phút không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 không có chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.837518,
      "id": "20999425",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi A9 Pro có chống nước không z ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại Samsung Galaxy A9 Pro không hỗ trợ tính năng chống nước anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.800363,
      "id": "25846039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó chống thấm nước k có thể quay video dưới nước đc k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước và không hỗ trợ quay Video dưới nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6717415,
      "id": "31703221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này có chống nước bụi không vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước/ bụi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6717415,
      "id": "22536900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi loại iphone6 có chống nước không anh",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì iPhone 6 không hỗ trợ tính năng kháng nước bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672638,
      "id": "19597734",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu xám ha bạc gi k và ,áy có chống nước k qtv",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng thôi bạn nhé , máy không hỗ trợ chống nước ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.460162,
      "id": "28881532",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chống rung quang học k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.374022,
      "id": "30342445",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chống nước hay mở khoá bầng vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ chống nước. Tuy nhiên, máy có hỗ trợ mở khóa vân tay bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.321003,
      "id": "27244558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài iPhone 6 32GB có chống nước ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với sản phẩm trên thì không hỗ trợ kháng nước nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.829273,
      "id": "30294535",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chóng nước hk vay",
      "answer": "Chào anh , Sản phẩm này không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104373,
      "id": "20286022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp ảnh có chống rung hok zạ QTV...!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.987655,
      "id": "19702838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 16g camera có chống rung k ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.871525,
      "id": "29326743",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 hay  Iphone 7 có kháng nước vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéiphone 7 có hỗ trợ chống nước, còn iphone 6 rất tiếc là không có tính năng này bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.856403,
      "id": "22290768",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu den khong",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 Thegioididong.com không còn màu đen, chỉ còn màu vàng đồng ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7185545,
      "id": "17929360",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chống nuoc dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 hiện tại không có chống nứơc bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.510188,
      "id": "26861431",
      "field_search": "question",
      "question": "Camara may iphone 6 co được chống trầy sớt không",
      "answer": "Chào bạn,Camera của máy không có hỗ trợ chức năng chống trầy xước bạn nha. Nên khi sử dụng bạn nên tránh các vật trà xát vào Camera của máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.466038,
      "id": "26241955",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 củ 32g ở tgdd có khong",
      "answer": "Chào anh Tài Máy iPhone 6 32Gb đổi trả bên em có hàng anh nha, anh có thể cho em thông tin khu vực nơi anh để em kiểm tra hàng giúp anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445512,
      "id": "19918230",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chống rung quang học hay tự động vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.396311,
      "id": "22187073",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 co chống nuoc ko vay ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.258476,
      "id": "20100582",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co trống nước k qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.069746,
      "id": "29229669",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB này sản xuất ở nước nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm được sản xuất ở trung quốc chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.90822,
      "id": "29503933",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co chóng nước không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không có chống nước nhé anh.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.90822,
      "id": "22196994",
      "field_search": "question",
      "question": "Nước nào sản xuất iPhone 6 32gb thế",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này hãng hỗ trợ sản xuất tại Trung Quốc anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798566,
      "id": "27021038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dc sx từ nước nào v qtv",
      "answer": "Chào anh, đã phải để anh đợi lâu anh nha, với Apple(Iphone,Ipad,Ipod...) thì được xuất xứ Mỹ(USA) được gia công bởi Foxconn(Đài loan) có trụ công ty được đặt tại Trung Quốc anh nha,chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.670578,
      "id": "21586367",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 khong can tra truoc co duoc khong",
      "answer": "Chào anh Thiện,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 0đ, góp mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.660929,
      "id": "22795169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 thường có chông nước ko ak",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Iphone 6 không hỗ trợ chống nước anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.625381,
      "id": "26317012",
      "field_search": "question",
      "question": "Khu vực cái nước còn iphone 6 cũ ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Sản phẩm hiện còn hàng tại Cái Nước, Cà Mau. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ. Mong hồi âm của anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.426099,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.414147,
      "id": "22110626",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có chống nướcc,bụi ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.342008,
      "id": "29355528",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có miếng dán mà hình chuẩn cho Iphone 6 khong QTV?",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em đang có hàng Miếng dán màn hình iPhone 6 đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.282886,
      "id": "17916848",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G có tra gop lai suat 0% khong QTV?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc, hiện iPhone 6 32GB không có trả góp 0%, mong bạn thông cảm. Nếu quan tâm đến sản phẩm bạn có thể tham khảo gói lãi gói lãi suất phẳng 1.37% của công ty FECredit bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2802925,
      "id": "25079451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi miếng dân chống trầy iPhone 6 bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em có kinh doanh miếng dán chống trầy sản phẩm này giá 60.000đ/mặt đó ạ. Chị có thể qua siêu thị để bên em hỗ trợ mình dán ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.276291,
      "id": "23269502",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB con khong ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này còn hàng ở khá là nhiều siêu thị bên em đó chị ơi, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho biết chị ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.257646,
      "id": "28612613",
      "field_search": "question",
      "question": "CO TRA GOP IPHONE 6 32GB KHONG A",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.252454,
      "id": "27950317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 là xuất xứ từ nước nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 xuất xứ từ Mỹ chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.190992,
      "id": "27552574",
      "field_search": "question",
      "question": "co ho tro tra truoc khong dong doi voi iphone 6 khong a.",
      "answer": "Chào anh   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.122189,
      "id": "32007536",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera máy có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này camera có hỗ trợ chống rung kỹ thuật số bằng phần mềm anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.03372,
      "id": "25752445",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co ban online khong em",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm có bán online. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.001404,
      "id": "32115270",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera có chống rung quang học hok?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.878618,
      "id": "23141801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có di 6 s cũ khong ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.872042,
      "id": "22275153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 plus hiện thị tiếng hán là iphone của nước nào",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiển thị tiếng Hán ở phần nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.813087,
      "id": "22024197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD..e muốn mua trả góp đt iPhone 6 có được khong",
      "answer": "Chào anhnếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.762129,
      "id": "24388573",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb màu hồng còn khong ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu vàng hồng anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "31986541",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào bạn,Camera của máy không hỗ trợ chống rung EIS bạn nhaXin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "31594483",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chống nc đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy không hỗ trợ kháng nước ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "25672928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có chống vỡ  k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng chống vỡ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.728329,
      "id": "27770383",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chống rung quang  học không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy chưa có chống rung quang học bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.701486,
      "id": "27792892",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại IPhone ở TGDD có mã của nước nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng Anh,Với sản phẩm Iphone kinh doanh tại Thegioididong.com sẽ có mã VN/A anh nhé. Anh mua máy mới sẽ được khui seal và kích hoạt máy luôn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.652167,
      "id": "22902930",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo thông số kĩ thuật nhà sản xuất đưa ra thì sản phẩm này không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.633427,
      "id": "20033618",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32G đi ra nước ngoài có dùng được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm sản phẩm mang ra nước ngoài vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598271,
      "id": "24563834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB co mau vang hong khong ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Vàng hồng anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.589422,
      "id": "26933143",
      "field_search": "question",
      "question": "Ae cho hỏi camera có chống rung ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.587526,
      "id": "23400310",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 nước ngoài rồi về tgdd để cài rom tiếng việt thì có được ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ cài rom cho sản phẩm anh nha. Nhưng anh có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.506391,
      "id": "21888197",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co nen len ios 11 hay khong?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 vẫn được hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.506391,
      "id": "19421122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nay co mau den xam khong ă",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc em kiểm tra thì sản phẩm này bên em không có kinh doanh bản màu đen xám ạ.  Hiện tại thì máy chỉ được kinh doanh mỗi bản màu vàng đồng bên em thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.506391,
      "id": "18113017",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb co phiên bản màu đen khong",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ kinh doanh sản phẩm này màu đen anh nha. Thegioididong.com kinh doanh màu vàng đồng anh nha. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4162035,
      "id": "19736664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang ra nước ngoài có su dụng được ko vay?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.366037,
      "id": "29374626",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có kháng nước, bụi không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này không hỗ trợ kháng nước, kháng bụi ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.324565,
      "id": "22944173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em còn hạn bảo hành có đc thay miếng dán chống trầy kh ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin số điện thoại mua miếng dán để bên em hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.31213,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.25582,
      "id": "23793768",
      "field_search": "question",
      "question": "minh mua iphone 6 32g  minh co can phai tra truoc khong",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này anh có thể trả trước từ 0đ-80% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.244373,
      "id": "30003498",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chống rung quang học không bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.23365,
      "id": "20379742",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv,Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera chính của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.205007,
      "id": "21905831",
      "field_search": "question",
      "question": "6s có trống nước ko tgdd",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6s không có chống nước anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.157898,
      "id": "17929211",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có chống rung không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6 theo mình kiểm tra thì máy không có chống rung bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.120093,
      "id": "26934296",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 co tra gop lai xuat 0 dong khong qc",
      "answer": "Chào anh,Ý anh là Trả trước 0đ phải không ạ. Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ Trả trước 0đ anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.114583,
      "id": "27247660",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 32 gb sao khong co phieu bao hanh",
      "answer": "Chào anh Dạ khi anh có nhu cầu, anh cung cấp số điện thoại mua hàng hoặc imei sản phẩm thì sẽ được hỗ trợ kiểm tra thông tin bảo hành anh nha, không cần phải có phiếu bảo hành ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.113982,
      "id": "31149753",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy ip6s 32g có kháng nước ko",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm  này không có kháng nước anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.085738,
      "id": "24847144",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone 5s khong",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc, hiện siêu thị Thegioididong đã ngừng kinh doanh sản phẩm này nên chưa có thông tin giúp mình được ạ! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.0372305,
      "id": "25525406",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bao mat van tay co duoc dam bao khong",
      "answer": "Chào bạn,Bảo mật vân tay của máy khá tốt và an toàn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.019741,
      "id": "25935345",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu iphone 6 bị rớt xuống nước mà đi sửa thì hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéMong chị thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.009361,
      "id": "30973769",
      "field_search": "question",
      "question": "sop con iphone 6 16gb khong a và giá bao nh",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ còn iPhone 6 32GB giá 6.990.000₫ thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.009361,
      "id": "21199618",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sac pin iPhone 6 32g Khong thay Bao pin day?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 khi đầy Pin chỉ hiển thị 100% thôi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.000222,
      "id": "28285804",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb máy ảnh có chống rung quang học k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.000222,
      "id": "18516592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy iphone6 này có chống nuoc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9936566,
      "id": "21336833",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có làm bằng kính chống trầy ko v qtv",
      "answer": "Chào bạn Kính Camera của iPhone 6 có chống trầy nhưng không phải hoàn toàn bạn nhé , nếu bạn để máy tác động nhiều vẫn bị trầy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.986925,
      "id": "22961735",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vào nước",
      "answer": "Chào anh, Vâng trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com còn bảo hành anh có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.865409,
      "id": "20121549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphone 6 lock co nghe goi binh thuong nhu iphone quoc te khong",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì vẫn nghe gọi được nhưng bạn phải đi chạy phần mềm và sài Sim ghep, và chỉ sử dụng mặc định 1 Sim, mún sài Sim khác phải đi làm Sim ghép nữa nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8639994,
      "id": "26330926",
      "field_search": "question",
      "question": "The gioi di dong có nhận giup chuyen may đi sua dùm khong ạ iphone 6 bi hu mic",
      "answer": "Chào anh ! Dạ, nếu anh mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ gửi lên hãng để sửa chữa anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.85948,
      "id": "18571047",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau co chống dung ko",
      "answer": "Chào anh ĐạtRất tiếc thì camera của Iphone 6 không hỗ trợ chống rung quang học anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8545933,
      "id": "20110241",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có chống nuóc ko vậy và tối đa là mấy phút ở độ sâu bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8320017,
      "id": "24895475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6moi dc 3ngay máy mình bị rớt nước mình có đổi dược k",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc cùng chị hiện tại sản phầm vào nước bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé.Mong chị thông cảm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.822043,
      "id": "20720316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này chống nuoc không qtv",
      "answer": "Chào anh Quân,Hiện tại sản phẩm IPhone 6 này chưa hỗ trợ tính năng chống nước anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7963996,
      "id": "26981914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 cac cua hang o Dong Hoi con khong?",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm hiện còn hàng tại tất cả các cửa hàng tại thành phố Đồng Hới. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7963996,
      "id": "18793878",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua iphone 6 32 gb con hang khong cay anh",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc sản phẩm đã hết hàng và đang ngừng kinh doanh tại Thegiodidong.com anh nha, anh có thể tham khảo một vài sản phẩm khác có tính năng tương đương không ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7939763,
      "id": "28652457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy Có chống rung quay video không KTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB không có chức năng chống rung quang học khi quay video bạn nhé, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7939763,
      "id": "21500556",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau ip6 làm bằng gì có chống trầy ko qrtv",
      "answer": "Chào bạn, Camera sau điện thoại này được làm bằng kính và không có chống trầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.701044,
      "id": "18429308",
      "field_search": "question",
      "question": "cho toi hoi iphone 6 32G o tp.ba ria con hang moi khong vay",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:267A Đường CMT8, KP 5, P.Phước Hiệp, Thị xã Bà Rịa, Bà Rịa - Vũng Tàu Số 602 đường Phạm Hùng, P. Long Toàn, TP. Bà Rịa, T. Bà Rịa - Vũng TàuNếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.695199,
      "id": "21774352",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chống rung quang học ois không ạk",
      "answer": "Chào bạn.Với sản phẩm iPhone 6 mình kiểm tra thông tin thì máy không có chống rung quang học bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.694218,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6922984,
      "id": "23499244",
      "field_search": "question",
      "question": "o khu vuc an tay ben cat co iphone 6 32gb khong a",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hàng tại siêu thị Điện Máy Xanh Số 216, đường DT 744 ấp Lồ Ồ, xã An Tây, H. Bến Cát, T. Bình Dương chị nha, chị có thể đặt hàng tại web để được mua với giá ưu đãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.636062,
      "id": "26309702",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32GB con may moi khong , va gia bao nhieu vay",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh anh nhé, giá sản phầm là 7.990.000đ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.627056,
      "id": "22613556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi i6 có chốq nước khôq ạ",
      "answer": "Chào anh Vũ,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.613531,
      "id": "19649983",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có cần hóa đơn nước không ?",
      "answer": "@Lê Quốc Chánh: Không có hóa đơn điện hóa đơn nước đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6057143,
      "id": "25525171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone 6 32g bao mat bang van co duoc dam bao khong , nhung gi minh lưu co bi người khát phát hiện khong",
      "answer": "Chào bạn,Bảo mật của máy này thì tốt, nên bạn yên tâm nếu ai không biết mật khẩu của máy thì sẽ không mở máy được và không bị xem dữ liệu bạn lưu nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.532355,
      "id": "23179840",
      "field_search": "question",
      "question": "A co the kiem tra giup em duoc khong vay, nhu vay may co on dinh khong anh, iphone 6 32G nhe a",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin này thì pin máy vẫn còn đầy đủ, tuy nhiên lưu ý là các ứng dụng này thuường kiểm tra không chuẩn về pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5090933,
      "id": "23302959",
      "field_search": "question",
      "question": ". Có 64g khong ạ",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB chị nha, hiện bên em chỉ kinh doanh bản 32GB thôi ạ. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể đặt hàng ngay để được nhận khuyến mãi ưu đãi giảm giá khi mua hàng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4995074,
      "id": "19372589",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus doi iphone 6 duoc khong add?thu tuc nhu the nao?6 plus dang la may tra gop",
      "answer": "Chào chịChị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com, gói có lãi suất thì đổi máy khác được ạ, chị giữ nguyên nợ vay, máy muối đổi cần có giá lớn hơn hoặc bằng khoản vay, chị bù tiền(nếu có) và chịu phí đổi trả ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4816494,
      "id": "24938811",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi. .sao hoi sang ban e len mua dt iphone 6 32g tra gop ma khong co hoa,don sao khong gop dc vay",
      "answer": "Chào chị, Không biết hóa đơn này là hóa đơn điện/nước/cap/net đúng không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.480608,
      "id": "19578794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái Iphone 6 ở nước ngoài gửi về. Em muốn chạy chương trình tiếng việt cho máy có được không? Và phí trả khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này bên mình không hỗ trợ , mong bạn thông cảm nhé. Bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng chuyển về Apple bên ngoài để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.425325,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng điện thoại iphone là của nước nào sản xuất vậy qtv.",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì sản xuất là ở nhà máy Trung Quốc bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.424767,
      "id": "22459861",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s khong ban tra gop à a",
      "answer": "Chào anh Lâm,Điện thoại iPhone 6s có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về bản anh muốn mua, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4027343,
      "id": "20481191",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 co chuong trinh mua tra gop lai suat 0% khong vay ban?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hõ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3912034,
      "id": "21726238",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thu tiện điện , nước không vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có hỗ trợ thu hộ tiền điện nước ạ, anh nhấn vào  để tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3528166,
      "id": "24193156",
      "field_search": "question",
      "question": "Có may nao ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì các máy này vẫn còn IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập bạn nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3073235,
      "id": "24150869",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi co nen cap nhat iOS 11 cho iPhone 6 khong? Ban 32g 2017",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang hoạt động ổn định thì bạn không cần cập nhật lên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.27212,
      "id": "24190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bi loi van tay vay co sua chua hay thay the gi duoc khong admin",
      "answer": "Chào anh,Anh mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên trung tâm bảo hành sữa chữa cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.238741,
      "id": "21826370",
      "field_search": "question",
      "question": "Tao sao iPhone 6 2 goc cuoi man hinh vo Khong Cung keu ot ec",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.238741,
      "id": "19606715",
      "field_search": "question",
      "question": "Da anh/ chi cho em hoi con iPhone 6 32GB mau xam bac khong a?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Xám Bạc chị nhé, hiện chỉ có màu Vàng đồng thôi chị ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.235907,
      "id": "27133186",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nước ngoài có dùng đc k sop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là bản Quốc tế nên sử dụng ở nước ngoại được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.220443,
      "id": "27207422",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb nếu dùng 3g thì lượng pin đủ đáp ứng 1 ngày khong",
      "answer": "Chào bạn, Còn tùy vào bạn dùng ứng dụng nào , dùng trong bao lâu , độ sáng màn hình ở mức nào mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau bạn nhé. Với bạn ít dùng , thỉnh thoảng lướt Web dùng 3G thì duy trì được gần nửa ngày nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2169213,
      "id": "18009574",
      "field_search": "question",
      "question": "E K có hoá đơn dien nước nhưng có phiếu lương đc K",
      "answer": "Chào anhMỗi bảng lương thì chưa đủ ạ. Anh có thể thay hóa đơn điện bằng hợp đồng lao động và bảng lương với công ty FeCredit. Với công ty HomeCredit thì anh có thể thay bằng hợp đồng lao động hoặc bảo hiểm y tế ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.202896,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy bị rơi nước có bảo hành được k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại của anh bị rơi vào nước thì sẽ không được hỗ trợ bảo hành anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.202896,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.181492,
      "id": "19568967",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Trung: có bt imei của nước nào ko ạ",
      "answer": "Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - xem thông tin mã máy thì mới biết được nước nào bạn nha, bạn xem phần có /A bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.181492,
      "id": "19568959",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Trung: có biết imei của nước nào ko anh",
      "answer": "Rất tiếc là không xác định được máy thị trường nước nào qua imei bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1652317,
      "id": "21720566",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán màn hình chống xước bh bao lâu vậy",
      "answer": "Chào anh! Miếng dán chống trầy xước với giá 50.000đ bảo hành 3 tháng, dán lại 3 miễn phí nếu bị bong tróc. Nếu anh có nhu cầu, vui lòng ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ tốt hơn ạ Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.103824,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0633082,
      "id": "20200080",
      "field_search": "question",
      "question": "da. em muon mua iphone 6 thuong tra gop lam ho so online dc khong vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn đủ điều kiện tham gia trả góp theo yêu cầu công ty tài chính thì bên mình hỗ trợ bạn làm hồ sơ online cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.041791,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0262733,
      "id": "18242061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, camera sau ip6 này có chống rung quang học không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0236382,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9873905,
      "id": "20261450",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này của nước nào vậy ac",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đều là hàng chính hãng và được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9590454,
      "id": "20870260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32gb co ho tro tra gop lai xuat 0% khong vay qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.899563,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8953485,
      "id": "17827675",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s co tra gop 0% khong vay shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8932652,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8838263,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8430257,
      "id": "31735715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi xíu, iPhone 6s của mình lỡ hơi bị ướt do đổ nước trúng ống kính chụp ảnh phía lưng ko biết có bị thấm nước phía trong hay bị lờn và rớt ống kính ra ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh lâu cho thật khô là được rồi không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8339224,
      "id": "28944209",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi mua iphone 6 o tgdđ đc 10 tháng thì bị loi nay khong biet co dc bao hanh khong de đem ra cho khoi mất công. Cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng xử lý tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.807363,
      "id": "18687957",
      "field_search": "question",
      "question": "O  phan thiet con ip 6 32g khong ban",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm trên đang tạm hết hàng tại Tp. Phan Thiết anh nhé. Tuy nhiên nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin như họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp anh ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8054023,
      "id": "21619127",
      "field_search": "question",
      "question": "Co the kiem tra so imei xxxx88069327360 la iphone gi khong",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc thì số imei này Thegioididong.com không từng kinh doanh, anh có thể nhập vào trang website của hãng để kiểm tra anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7970667,
      "id": "28121982",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiem tra giup e xem so IMEI iphone 6 32GB xxxx45090626014 co phai mua o TGDD khong nhe",
      "answer": "Chào chị !  Máy này bên em kiểm tra thì là mua tại Thegioididong.com chị nha, bảo hành đến 10/06/2019 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.787867,
      "id": "29809979",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone nay co dc full box khong a",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, sản phẩm này Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim đó ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7869143,
      "id": "28119929",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiem tra giup e xem so imei iphone 6 32gb cua e co phai mua o tgdd khong nhe xxxx2809193052",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì IMEI 35302809193052 không phải máy mua tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7754116,
      "id": "22218131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi may nhập từ nước nào vay",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất, nhưng sản phẩm này được gia công sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.748612,
      "id": "26427282",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tai minh có một chiết sa galaxy j7plus còn rất mới. Bay giờ mình muốn đổi máy để lấy iphone 6 32GB nay dc khong ạ ?",
      "answer": "Chào anh Vinh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.72788,
      "id": "28082412",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi iphone 6 cua em len bản ios 11.3 rồi giờ có thể hạ xuống bản ios thap hơn duoc khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp phiên bản thấp hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7162375,
      "id": "19749403",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 len ios 10,3,2 co lag khong anh ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình có thể đáp ứng được tốt IOS 10.3.2 nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7149715,
      "id": "27985168",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em đang Sài iPhone 6 32gb đang Sài phiên bản 11.2.1 kêu lên 11.4 thì có nên lên khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp điện thoại iPhone 6 32GB bạn đã chạy IOS 11.2.1 rồi thì bạn có thể cập nhật lên IOS 11.4, hiệu năng và độ ổn đinh ngang nhau bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}